林鄭：警隊執法應一視同仁，絕不同意警隊執法不公

反了反了，竟然敢得罪自己直屬上司軍政府領導人

林鄭月娥表示，過去周末有激進人士大肆破壞公共設施及港鐵站，危害社會安全；亦有不同政見人士口角，繼而動武，希望不同政見的人能和平理性地表達意見。她稱，市民發生爭執時會報警處理，強調警隊執法應不偏不倚、一視同仁。對於警方被指執法不公，林鄭月娥表示自己絕對同意這些「極公道的批評」

改字？

收皮啦你老母，口講公道，但乜撚野都唔做

當人盲？

執7咗佢啦

柒婆間接承認成隊警隊有問題

Source?